我老啦......

1) 穩穩定定咪幾好，一陣搞到流血/個市進入熊3跌多幾千點點算?
2) 冇野係絕對，任何法例都有好同唔好既一面
3) 貿易戰打緊，而家唔撐中國不特只仲要搞局，民族主義既精神去左邊？我地話晒都係炎黃子孫，流緊同一樣血
4) 一陣收緊對港政策，少左大陸人落黎托住個樓市仲得掂既？
5) 遊行邊有用，表達意見唔會聽架啦，死左條心啦。唔通又唱今天我？
6) 民陣不代表我，佢杯葛「本土派」，六四淨係識Cap水

老啦，反工反到攰啦
放假比我休息下啦

返工不了